一人一個最霸氣既中文字詞

唔計霸氣

無雙

天下

究極

屌你老母

逍遙

永恆

霸氣側漏

逍遙好似比較超脫啲

盪氣迴腸

魂•初弑

不知幾撚霸氣

連登

講出黎都引人笑

穹蒼

南極灰熊

薰陶

係窮呀！屌你個閪

黃豆

仆街

y?

水平低唔get

霸皇

穹入面既弓字係重點

願聞其詳

成個字發音'窮'去到極致既意思

個種天空就係人掂唔到既極致既感覺好正

而弓字有種如箭在弦既feel，好似講緊終有一日會有引弓向天咁

ps :純粹係個字俾我既感覺，非正解

賴屎

呢個係重口字詞喎

不了，

隔空射精

簡潔有力

念力屌閪

九天

成龍

神話既味道

狂犬

個字好優雅

龍虎門

君臨天下

閪人

江交棒心情愉快

群眾搖擺賓州歡迎奧巴馬

一野轟落去！
離心獨劈
暈啦臭__

魑魅魍魎

霸氣

高質

電 腦 大 爆 炸

恒大

pound of your school

屌屎忽

兵臨城下
仰天長嘯

早晨

江湖

柒頭皮

渦 卷 鳴 門

宇宙通行證

萬歲！

唔算係字詞
左牽黃 右擎蒼

操

龍騰
浩瀚
穹蒼

牽黃係咩意思？

博盡·無悔

乘風破浪

奉天承運

蓋世

帽事

五洲

無敵

牛逼666666666666666

虛無

西楚霸王

如夢似幻

認真, 雨字邊都好多霸氣詞, 比如雷霆霪霤霍霾霹靂電
之前見過有句mk而霸氣既句「霹靂雷霆震霪霧, 靈霞霓電霸雲霄」

斷水流

命運

叱咤

可能因為有個雨字已經係講既自然 既影物，所以特別磅礡

電話·禁極刀

中出

羸

狂 邪

臭化

你老味你出黎

黃狗

龘

一丿

鐵將縱橫

亟宇

統御

話 屌你老母 中出 巨乳 嗰啲on9仔可唔可以死左去

掃地

豁達

御龍

搖擺賓州

石破天驚

搵食姐

睇呢個post就知連登仔幾冇文化

樓豬

㡣

君臨

王道

同朕check吓

力拔山兮

疏狂

道

搏盡
認真
精神

乾坤

凌霄

饕餮

臭雞

獨孤求敗

振英

天上天下 八荒六合 唯我獨尊

鳩

拔萃

洋洋灑灑
雷霆萬鈞
龍騰虎躍

呢三個都唔錯

牛佬

香港獨立

學到野

上窮碧落下黃泉

山無陵，江水為竭。冬雷震震，夏雨雪。天地合，乃敢與君絕。

朕

幫我格離張枱埋單

黑骨棠

蒼靝

入咗？

倒立屙屎

我住私樓

皇天擊殺

size=6] 閲[[/size=6]

精神！

暑假尾聲，將就下

昊

受命於天，既壽永昌

霸王別姬

道生一，一生二，二生三，三生萬物。

盧卡古

縱橫
虎軀一震

雲高爾

孟浩

欣宜

收皮啦屌你老母杏鮑菇

嘉誠哥

邪王炎殺黑龍波

內射

梟雄

[size=20]屌[/size=20]

昊日
擎天

屌穿你個閪

兮

廿八座大王

詞:
披靡
伏誅
無垢
離恨
傾滅
撒野
奉陪

詩:
黃巢

待到秋來九月八，我花開後百花殺。
沖天香陣透長安，滿城盡帶黃金甲。

句:
若士必怒，伏屍二人，流血五步，天下縞素

燭陰

浩然之氣

求敗
例：獨步江湖，終身求敗。

雄霸

帽事嘅

霸王硬上弓

蒹葭

只攻與防

所謂伊人，在水一方。

傲雪凌霜

謝

句個度真係霸氣

ching有冇推介

大家相嗌唔好口，一齊分享吓姐

縱橫都好型

講句孟子好多句都好霸氣, 講詩就李白, 講詞就蘇軾, 辛棄疾
史記記樊噲怒視項王個句“噲遂入，披帷西向立，瞋目視項王，頭髮上指，目眥盡裂"
其中"目眥盡裂"非常霸氣

4個字已經出咗個意境

神魔

無極 本來係霸氣高深既哲學詞彙,
可惜因為有套同名既大爛片搞到個詞有陣柒味

莫名

洶湧澎湃

清可唔可以解吓，我怕同我個理解有出入

朕！

你個名

驚閪呀

乾坤
天地
帝王

搖滾準備

濕撚晒唔撚驚

俹簁

一生懸命

犇

含啦八婆
東方不敗

牛逼

有番幾滴墨水波ching

霹靂雷霆

敦煌

屌

第一次睇「所謂伊人，在水一方」係也斯《剪紙》度出現，覺得咁用黎描寫意中人好奇特 ，查返原來引用咗詩經

6版都無人講 咁我就獻醜了
中出

認真：鴻鵠

冇磅礡

耳和鼻

曌